方力申駁髮扮潮佬

方力申早前完成環島泳後，又有新意思，他近日與創意總監Alvin Goh合作，為時裝品牌做模特兒，並用iPhone完成首個以Zoom統籌的攝影專輯。雖然是在本地拍攝，不過Alvin的團隊分別身處新加坡及紐約，利用Zoom即時指示本地現場的攝影助理拍攝。認為善用數碼平台已成大勢所趨，他自己亦有用Zoom軟件教游泳。

點睇 🙄

幾好 新嘗試係好事

咩係駁髮?

以前唔係有陰咩 🙄

zoom教游水?

Zoom

方力申游得快

下體大

啲頭髮假㗎

你寸我啊嘛

用泳池做背景教游水？

想睇點運作 🙄

背泳時可以當魚鰭用

成個上海仔咁撚柒

咁咪要除褲 🙄

串我

喂 聽唔聽到啊喂 你哋嗰邊入哂座未啊d觀眾

也加媽施！

佢邊有咁型吖 🙄

唔知點解睇成方中信駁髮扮潮佬

喜歡大嗌係假奶～

以前黎講係好潮 😄

成口一滴滴 d fd?